兩條路你哋會點揀

我而家做緊a部門lv1 (幾好做)
我嘅目標係a部門lv3
但lv3嘅位唔多 一年得幾個 都多人爭

1.繼續喺e家果度做 等佢有位再搏
佛系升

2.做住b部門lv3先
等遲啲a部門lv3開位, lv3轉lv3容易d
b部門多位 但都幾惡做 冇乜邊個做長
如果做得衰 個底花左 就pk了

路線1:
路線2:

push

a部門lv1 ＆ b部門lv3 人工分別幾多？

我自己就偏向a部門佛系升
而且對b部門既工作都冇乜興趣

但身邊好多同事係咁叫我考慮下b部門
話會升得快d 就算入唔返a部門
上左就係上左

日日俾佢地洗腦 依依哦哦
搞到有d壓力 最近仲胃抽筋

lv3大約多50%

咁好難唔叫你諗下嘅
a 要磨唔知n咁多年，b就而家即刻袋袋平安
如果係一萬vs萬五就話算姐
如果係兩萬vs三萬就真係認真可以諗諗喎

不過我又唔知a有幾好做，b有幾惡做
純粹以人工同title 比姐
你喜啦

用數字去比較嘅話
辛苦程度大約係50:175 咁上下

去第二間公司得唔得？

b部門
做得好=難得有人做得好 繼續留你係b
做得衰=踢你走

同埋最主要真係對b部門冇乜興趣

真